特朗普敗選後, 被德國o既銀行追還錢

Deutsche Bank plans to cut ties with Trump after the election and could seize his assets if he can't pay back his debts, Reuters reports
Tom Porter Nov 3, 2020, 7:38 PM

● The German lender Deutsche Bank is seeking to dump about $340 million in debt owed by President Donald Trump, Reuters reported on Tuesday.
● The bank could seek to sell the loans after the election or seek repayment of the money, which starts becoming due in two years, bank officials told the news agency.
● Trump's ties with Deutsche Bank have long been scrutinized. The lender has handed over records to Manhattan's district attorney as part of a criminal investigation into Trump's businesses.
● Trump has long denied allegations of wrongdoing in his business dealings.

The German lender Deutsche Bank is seeking to cut ties with President Donald Trump after the election, three senior officials at the bank told Reuters on Tuesday.

Deutsche Bank could seek to sell or demand repayment of about $340 million in outstanding loans to the Trump Organization, the report said.

Trump's ties with Deutsche Bank have long been scrutinized. Over the years the bank has become the biggest lender to the Trump Organization, the umbrella company for Trump's hotels, golf resorts, and other businesses.

But the bank is now reportedly keen to shed its last connection to the president: three loans, totaling about $340 million, personally guaranteed by the president and taken against the value of his properties. The loans are said to start becoming due for repayment in two years.

The three officials told Reuters that bank executives were not concerned about the president's capacity to repay the loans, partly because of the time left before they are due.

Given that the loans are personally guaranteed by Trump, if he is no longer in office and cannot repay them or refinance, Deutsche Bank could foreclose and seize his assets, two of the officials told Reuters.

Deutsche Bank declined to comment on the report. The White House referred Business Insider to the Trump Organization; Business Insider could not reach the Trump Organization via its regular channel. Trump Organization officials did not respond to requests for comment from Reuters.

At an NBC News town-hall event in October, Trump shrugged off questions about a New York Times report that he was up to $421 million in debt, arguing that it represented only a "tiny percentage" of his worth.

The Times was the first to report that Trump had personally guaranteed that debt, an assurance that lenders seek when they're not sure whether the borrower will be able to repay.

Congressional investigators and prosecutors in New York have long sought information about Trump's ties with Deutsche Bank, which was one of the few companies to lend to Trump after his businesses ran into trouble in the 1990s.

Two House committees have subpoenaed the bank for information about its dealings with Trump, but the president has sued to block the subpoenas, arguing that their purpose is political and that there is no credible evidence of wrongdoing.

In August, The Times reported that the bank had complied with a subpoena from Manhattan's district attorney, Cyrus Vance, as part of a criminal investigation into Trump's businesses.

Trump has long denied allegations of wrongdoing in his financial affairs and business dealings.

侵侵在任期間得罪晒啲盟友西方國家今日表晒態，侵以後無運行

我屌你德國佬

DB 自己冇錢，而家見你冇得做總統就黎料
一陣真係反cup 既話 ....

似想玩死侵侵

唔知佢最後要著草去邊度
北韓定俄羅斯

明顯全世界夾埋做9佢 無可能反cup
英國 法國 加拿大岩岩都祝賀拜登贏

呢個世界真係痴9線

緊係啦，驚侵退任之後立刻破產
而家有得收就緊係收左先啦

唔好傻喇, 侵不嬲好識玩呢啲嘢, 借錢一定係公司名義, 唔會上身, 間公司痭錢還係銀行驚過佢

係啦係啦，快d 幫主人出一分力先啦

未到最後一刻宣佈就職典禮，永不言拜！

上任之後就諗點樣彈劾佢 永續希望

左癌真係呢...

屎IS MY BEST FDDDDDD

祝賀哩D動作就正常架啦你估D大國領袖連登仔黎咩

係正常架 不過先後祝賀都睇到意向既
依班頭批出黎祝賀既 擺明係落侵面

你睇墨西哥 巴西出聲未

北韓都未出聲呀 北韓一定好中意侵

真心一問 獨裁國家會祝賀人地既大選？

德銀唔係而家中資做大股東咩
記得HNA都係賣返d share俾中資財團

deutsch bank唔係不嬲都無咩錢？同埋成日比人話佢洗黑錢？

四年前吸精平祝賀侵侵做總統而家中國都未祝賀幻幻登
照你咁講,支那不是極權國度了

阿偉？

#159876 超級星期六
封鎖原因：copy 圖片網址

希望大家真係唔好懶
記得block & save link 落封鎖原因
每個人都可以幫手篤爆五毛
比埋證據圖 咁就唔怕比佢哋話我哋屈毛

記得正評呢個留言 推比更多人睇到

又唔係未破過產 驚西咩

我地侵會反cup 到時你就知死

班人係咁，唔好expect太多

人地要fact check
佢地唔洗

支那同香港好興corporate term loan 10單有8 9單都有

侵侵多錢到連做總統d人工都捐哂出去
會無錢還咩

歐洲領導人個個都好開心，終於唔使聽侵侵指指點點，可以做返個人

yeah , trump 你都有今日,日撚日打中國

汁咩，DB 同HSBC 係同級嫁喎洗黑錢上
9月先比德國罰完錢

人哋講緊唔再借錢
唔係call loan
樓豬弱智仔英文廢撚到

呢個係十萬分之一機會

侵 系到嗎

commercial loan正常可以批committed loan
即係delete左銀行可以隨時收回既clause

台灣

Trump:小數目

話人唔好放FAKE NEWS
自己就狂放FAKENEWS

你企係個客層面喇
隨時俾銀行收回對個客黎講無咁著數
客就自然要求committed loan喇
最多落番啲財務承諾，cross default, negative pledge俾你銀行囉

唔熟db但正路唔掂就更加唔會走去call loan
間行借錢俾人有息收賺錢架嘛

佢都預咗比人清算

得返我地連登仔撐佢，撐得好辛苦呀

中國
Trump條友係無野做唔出

唔講政治：德銀真心垃圾

Btw 愛侵力： 又引到deep state 現身，牙侵

侵 係到嗎?

夠膽咁做，全世界香港人有德銀戶口既全部拎番D錢出黎，佢仲唔死

駁唔刀

眾籌還錢

連登仔有撚錢咩,9成都係公屋仔成撚日諗住攬炒想翻身

你負責批？

其實商業上佢個朵出唒名，點解重有銀行借佢錢？
好高利息？

一沉百踩

牆倒眾人推，樹倒猢猻散
虎落平陽被犬欺

不過
天將降大任於斯人也 必先苦其心志 勞其筋骨 餓其體膚

香港人最多就係錢 最多唔食黃店
將d錢攞去救侵

you are fake news

係咪又要破多次產

我個個月都做好多committed loan喎
revolving/term loan 都有

清算師!!!! 侵輸埋,,..隨時坐監

德銀係美國公司